你會用咩汽水煮乜野新奇嘅餸

新奇士橙汁三色椒炒雞柳

ginger ale同可樂最好煮

認同

可樂雞翼

太過基本啦